以為自己忘記你..好快又掛住你..唉

又係我又叫春好掛住你呀

好想畀佢知道我對佢有意思

已經無人理我

表白啦
仲有40分鐘

無佢電話 ig fb....

即係我啦
表啦表啦

你唔係佢

睇怕又失眠

見得太少 我連佢個樣都就快唔記得...要睇公司合照太多人影 像素好細 佢個樣好模糊 但我記得佢把聲

同公司都唔問人電話… 最易問

好難 知唔知

屌 好負

鐘意左個女仔 close 左一陣就比佢88, 同我講放唔但低前度。 然後一星期就識左個令佢沉船沉到癲既男仔， 仲要話狂睇之前同佢既對話。 自問都已經好用心去開解佢， 但都比唔上一星期後呢個. 睇黎我真係內外都好差

dllm!!

我都係鍾意左個無佢聯絡方式嘅人 想問又唔敢 到鼓起勇氣問ig嘅時候比佢拒絕左

你個名...好切合我而家嘅心情

乜都話難 乜都話唔得 抵撚你死啦 喊撚飽佢啦

呢個都係我心情 究竟可以點做😭你打算點啊？

繼續搵機會問 琴日傾計 多口講句 「你收早定收晏」佢都唔理me 完全打擊自信心

岩呀 師傅

明啊 明明之前佢自己一早會搵我 尋日到晏晝5點都無搵 自己手衰又走左去搵佢 佢覆左幾次seen左我 seen到成夜晚11點幾先覆 咩意思窩